到底我主人係咪被自殺

到底佢諗緊乜

佢溝唔到女
無曬貓生目標

但係佢好on9，無女會鍾意

似樓主

我屌
呢獲真係物似主人形

好得意

我果隻都係咁

想落街溝女嘅款

昅女

好好攬咁

似啦

成世仔未聞過貓女陣除

心諗做家貓都要俾毒J 養

好蠢呀個樣

屌你呀，我不是毒J

真係貓蠢有樣睇

砍頭也不會頭

回頭

好撚想扑野呀 屌你老母

慘 跟著你

睇到變摺耳

同唔同我扑

你試下跟我，大把著數